
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Le schéma de Madrid est également intéressant , fondé sur l ' idée du pétale qui associe des territoires périphériques et ne s ' organise pas principalement par rapport au centre .
Entity Name (Type) :: Madrid (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Le schéma de Madrid est également intéressant , fondé sur l ' idée du pétale qui associe des territoires périphériques et ne s ' organise pas principalement par rapport au centre .
Tokens having emotion: [ intéressant ]
Lemmas having emotion: [ intéressant ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Le schéma de Madrid est également intéressant , fondé sur l ' idée du pétale qui associe des territoires périphériques et ne s ' organise pas principalement par rapport au centre .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Le schéma de Madrid est également intéressant , fondé sur l ' idée du pétale qui associe des territoires périphériques et ne s ' organise pas principalement par rapport au centre .
No features found.

